UCC coffee shop 暴動通知

UCC coffee shop嘅香港高層，你哋出呢張通知，開口就暴動，埋口就暴徒，仲要前線嘅員工做二五仔，你哋係咪儍㗎。

DLLM UCC

BYE

Byebye

UCC 可以放棄D難飲咖啡

UCC不了
咖啡好撚難飲
好似水咁

一時示威者，一時暴徒
即係點

我真係好鐘意飲佢個蒸餾咖啡冇得飲啦

因為要罷飲

Btw想問吓有冇邊道蒸餾咖啡係好飲嘅要轉場了

買架撐自己喺屋企整啦，手沖又好蒸餾都好
平過幞出街飲好多，豆可以喺臺灣訂

不消費

Bye

太好啦 又可以食少一間慳返啲錢

垃圾公司

等返比啲藍絲呀伯飲

永世流傳

真心難食

我地連登咖啡谷大把良心小店
使鬼飲佢咩？

貴成咁
邊度有錢飲

一次都未食過更加唔洗試了

發覺香港代理用日本牌子個班都係死仆街黎 吉野家，山崎麵飽，富士攝影器材

華潤定中信經營香港分店 唔出奇

其實代理得大品牌返黎既都係大公司咁9成9深藍

今朝叫員工del晒手機入面啲通知
晏就出聲明
但啲行文真係好撚肉酸

對家係暴徒

ucc byebye

元朗啲謈徒幾時恐襲UCC

邊道仲有？

想windows shopping

Cwb sogo 4樓

黑田伊織fb:

喺呢個fb post留咗like

不了

推到返工撚唔幫襯

邊撚到cc呀 睇過？

屌你老母ucc

不能只有我看到

屌你屎忽

Set Deadline, 不分化，唔理勇唔勇武，和理非可以繼續做

8月23日 人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！

正式名稱：香港之路 The Hong Kong Way
日期：２０１９年８月２３日（星期五）
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站

路線圖 (細節待定)

大致分三段：
港島線（筲箕灣 — 堅尼地城）：13KM
荃灣線（黃埔 — 美孚）：7.02KM
觀塘線（深水埗 — 油塘）：12.6KM

時序：
集合並在行人路上排隊 19:15-20:00
手牽手組人鏈 20:00-21:00
和平散去 21:00

快啲幫手開post宣傳
整文宣！！！！

趁未升級, 清算下先

push

垃圾

UCC 我地得閒黎清算你喇

好彩飲開starbucks

放lunch前推一推先

ucc呀？我屌你老母啦

10連先

5

六

柒

八

fight for freedom
stand with hong kong

Free Hong Kong
Democracy NOW!

哎呀被你斷左添

Sor仲諗住幫推

fight for freedom
stand with hong kong

Free Hong Kong
Democracy NOW!

delete 咗FB

講笑有人幫手我開心都黎唔切啦
大家推撚死ucc

推呀

1 點鐘lunch時間我又黎啦

做得幾多得幾多

推

唔駛多謝我

有冇日本手足send 番比日本總部

多你老母啦ucc

含撚啦ucc

我好撚小器架

暴徒唔會幫襯你架啦

放心啦

幫你推d黑警黎食霸王餐

警嫂黎你鋪磨豆腐

罷埋樽裝UCC，希望些超市/759都唔再入貨！

UCC食屎啦，

再見

有少少肚餓就推下post先

去ucc不如食撚屎

ucc老板乜水呀？

屌人暴徒學人做老板

我屌你食撚左屎未呀？ucc c你老母呀

D咖啡好撚難飲

好撚難食呀ucc

ucc老板，點呀？好撚唔gur比我屌呀？整涷撚水比我飲呀？我黎你到幫襯先算啦

洗唔洗sd信去日本投訴

200萬300萬人都唔會幫襯你架

UCC執淨幾多間？
以前上環嗰間有小強喺廚房門口走嚟走去

你老母靠藍絲黑警幫襯你啦

太古康怡有一間
唔知有冇太古催淚彈送呢

暴徒幫襯有冇催淚彈送？

日本人

開既咖啡廳

勸日本果邊換代理啦
呢個香港代理影撚衰人地日本個品牌呀

Diu 飲L左咁多杯ucc

UCC係咩，真心冇聽過

UCC

輕鬆一push

催淚彈cafe

放工又黎推一推先

屌屌屌

含得撚ucc香港代理

UCC 系列無論鋪頭定產品都唔好再買

推撚到日文人寫信去port 柒ucc

壞事做盡就ucc

全港200萬撐暴徒唔會再幫襯ucc

CC 乜撚野cc
email呀cc

係咪講緊黑警抄示威者係暴徒呀?
有無人send email去問下

扮

一陣lunch再屌柒你ucc

咁撚難飲 飲過一次不了

暴動係因為popo姐

881晴朗: 將軍澳被斬女仔入左深切治療部

你老母ucc我屌你老母

屌你ucc幫呢個政權

攪到個女仔變相被人斬呀仆你個街

PUSH

罷飲..BYEBYE

唔洗飲了 平時一日兩杯
依家不了

屌你ucc我黎啦

冚家鏟ucc香港代理

仆街ucc

咪撚食佢呀

罷飲
利申：平時五大枝五大枝咁買

唔會再飲UCC

咪撚幫襯佢D鋪添啦

又唔撚係平

仲要原來佢咁討厭暴力

但係又要太古街坊飲催淚彈cafe

Pish

屌你老母早晨呀ucc

食撚左屎呀ucc經理

定晨早含左撚
飲撚左杯閪咖啡啦

屌你老母ucc d同事快撚d FW呢個pist比你地個經理睇啦

我日日都唔屌撚柒佢唔得呀

垃圾牌子永不錄用

咩年代影張相蒙到咁

d深藍高層繼續害死公司啦

有冇催淚彈cafe賣？好撚口乾呀

暴佢老母

呢張通告啲中文咁垃圾
似係啲師奶經理仔寫

開波啦又

屌你ucc

含卵啦

唔分男女架啦
只有良知

推撚到佢閪冧

經理快d出黎見我

乾杯
ucc催淚彈cafe好野

十連冇難度

轉頭得閒再玩過

念力屌死你ucc

原本以為日本仔寫,但見到敬希呢d格式就知係藍絲寫

以後唔再食

仲要係柒到無倫d廢老

間野有鬼祟分店架好似

記得又推下先

無撚野呀，暴動
係真我諗你間鋪都無

好肚餓 ucc有冇暴動沙律食下？

整份黎食下呀屌你ucc

日日
推

推到人人知ucc有暴動咖啡飲

一推再推

人手置頂

愛國UCC 正式上榜

間野仲有太古康怡分店

個網淨係寫左銅鑼灣

bye

推返上水先
ucc得你咁撚過癮呀拿

以後唔買ucc 屌你老母

唔好意思,借一借位

[係咪咁撚鍾意俾人監控?]824!觀塘要人 824!觀塘需要你

暴徒呀拿

你老母ucc就暴

早晨ucc

推返杯暴徒咖啡上水先

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

千萬不要在 google search
暴徒 催淚彈 UCC cafe 反送中

千萬不要在 google search
反送中 暴徒 催淚彈 UCC cafe

千萬不要在 google search
催淚彈 暴徒 UCC 反送中 cafe

千萬不要在 google search
UCC 反送中 暴徒 cafe 催淚彈

其實UCC係香港巿場唔大
搵識日文既巴絲貼比D日本人睇先大鑊
日本真係通街都有, 最起碼我去親D酒店都有咁濟
台灣都好似有唔少

都好明顯卦, 幫手舉報唔該

仲有日本周街d vending machine ucc cover接近可樂

不過都要屌柒佢香港ucc先架啦

如果連呢d都唔做

就真係對唔住d義士啦

lunch時間推到佢仆街

杯葛得

好撚野

有冇出埋胡椒彈cafe ucc?

bye bye ucc

Diu Lee ucc

say fuck to ucc